長洲而家夜晚仲有無車仔檔宵夜？！

長洲而家夜晚仲有無車仔檔宵夜？！

有，大約10:30開檔

Thx bro

但大多數係藍店